一人一個童年校園陰影

幼稚園高班嗰陣 班主任逼我哋排隊串字
我串錯grandfather
佢一手搶走我本vocab book
扔落垃圾桶叫我執

過咗好多年仲係好憎佢

利伸：已經讀緊大學

有次默書滿分 佢派返張默書紙比我地 我果張紙既右上角貼左張貼紙仔 佢貼得唔靚於是我撕佢落黎貼去左上角 點知佢見到之後叫我企響身 鬧左我成兩堂 話我手多既人要坐監 又話佢張貼紙係澳洲黎既 我果時心諗 我將佢貼去另一邊啫 洗唔洗咁大反應

利申：個老師係肥婆黎 勿相認

痴痴哋線

咁痴線既啲老師

小一嗰年上堂急尿唔比我去廁所 轉堂仲要叫下個老師唔好比我去 最後瀨尿比全班笑

小學同教徒班主任投訴同學偷我教科書
佢唔信
我搵到證據因爲我包書時有特別方法同從塗改液後面隱約見到我個名
因為同學係教徒我唔係
阿sir叫我當冇件事
但比返本書我

報警喇

好慘

我小學俾個女仔偷咗枝鉛芯筆
我喺佢張枱見到 拎返
佢同老師講我偷佢枝筆
仲搵埋佢個家姐夾口供
老師知唔係事實
但為咗平息
又係叫我當無件事
我嬲到放學行出校門就開始喊

慘慘
好多小學雞教畜